神創造人類時有個大bug咁大件事無人講？

話說神創造咗宇宙又創造咗天使同精靈
佢跟住想創造人類
成班天使就進諫「大地上會有好多流血事件㗎」
點知神話「我知道你們不知道的」
然後就創造咗第一個人-阿當
神教曉阿當天地萬物間嘅知識
再喺天使同精靈面前同阿當玩問答遊戲
結果阿當全部答中
跟住神就命令全體天使同精靈向阿當跪拜
今次嘅結果係天使立即跪拜但精靈嘅首領撒旦就拒絕
（待續）

莉莉絲？

唔係呀，等我有心機先寫埋落去
謝謝觀看

好似ok

請繼續

姐係無心機 ？